說好的罷睇？我要上熱門post 《YouTuber 暗地藍到發黑》認清楚佢地unfollow!

呢兩條友一邊譴責手足，一邊賺緊黃絲錢！

由於岩岩轆緊ig story
見到我有fd igstory祝福依兩條友結婚🙃
我實在忍唔住要爆料, 其實我都見到有人係佢個行山片 留言話佢係 《錫安教》

點解仲咁多人睇緊佢?? 黎以諾同佢女朋友wing
雖然佢地無表明過佢既政治立場, 但我必須公開佢既原因係 佢含家都係返錫安教.

佢老豆老母可以話係元老級, 所以黎以諾返錫安係由細返到大！

錫安教, 眾所週知係俾人認定<邪教>

但我可以講佢係異端教會，錫安教 ’教主‘日撚日分享啲講導信息 《全部都係譴責示威者係暴徒》，而且係由雨傘運動個陣已經開始評激示威者。

我呢到淨係想講重點, 錫安教講所以關於《譴責示威者》嘅信息 全部你地可以自己上網search！

你地唔撚係仲睇啊!? 你地睇佢啲片YouTube會分紅 靠view賺錢, 你睇左姐係袋錢佢地落袋
你地咁樣對得住一班 手足屋企無得返，又俾屋企封鎖經濟到無錢開飯？

手足們!! 說好的黃色經濟圈?
麻煩睇左請廣傳, 加推上熱門🙏🏻

1.unfollow - 罷睇

2.unfollow ig 同 罷買佢間ig shop
ig: enoch70612
Ig: vanwing
Shop ig: albatross_twoeyesss

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰

Who?

冇人推？

佢個youtude有成28K架

唔識 錫安教就知

我好似開錯台🥺🥺應該開係時事台🤦🏻‍♀️

推

呢對情侶係藍絲黎，😭仲有好多年輕人睇緊佢地channel

推
之前反送中時期 有緊要事要返大陸整野 喺深圳灣關口見到佢地 對望咗 見我後生少少以為我識佢哋掛 眼神即刻迴避
好人好姐 點會呢啲時候返大陸呢？

推！

無需要留意

自從612就無返去大陸消遣，深黃一定唔會返
錫安教真係好撚藍，我有屋企人仲返緊，周不時係屋企播啲信息，聽到唔少係咁屌鳩手足

唔識佢地
不過識錫安教

Enoch呢個名侮辱咗一個我好欣賞嘅聖經人物

我一心希望係想抵制藍YOUTUDE, 係我眼中覺得身邊好多FD睇佢，又見佢地愈黎愈多FOLLOWER，如果本身有follow開，就認清楚佢！唔識佢地可以唔駛禁入去睇，費時幫佢增加左VIEW！大家認住佢個channel 記得佢係藍，叫啲FD unfollow~
一個正常人返到教會，每日返到去聽講導就係聽教主遣責手足，到呢刻仲返緊錫安？

Push

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

Tui

想知

一個都冇睇過

推，好撚多人like post&cm

推啦

佢哋有同polly拍過片

今日條藍絲po咗831條片扮黃
擺明知有人講佢地

一個hater自編自導自演開post 屈自己人
Follow開佢地 好早期佢地已經po野文宣 絕非藍
咪乜撚都騎劫政治

你點諗到有hater? 佢哋又唔撚係出名

有表過態 佢archive嘅story

佢哋好似仲有個4794真知識頻道

唔好理呢個人係唔係藍 冇充分證據就冷處理
但係錫安教同埋4794真知識頻道就一定係藍
大家要留意！！！

點解你會睇到幾多人睇過個story又自爆？

親自dm佢攞架 你起我底就知唔係佢黎啦

push

㩒錯咗負皮 對唔住

睇左咁耐，以為佢哋係基督徒同黃

who?

咁我都可以話佢自導自演扮黃啦，佢由細返邪教返到大喎，返教會有得揀，一邊返教會聽教主屌手足，另一邊出面手足發緊夢？點做到？咁樣都仲返落去？

Wow 咁點解佢全家人仲返緊呢間藍屍教會